共產黨：已搵美國駐華大使布傾傾 求下你唔好實施法案及行政命令啦

副外長鄭澤光召見美國駐華大使布蘭斯塔德
最後更新時間 2020-07-15 23:21

副外長鄭澤光召見美國駐華大使布蘭斯塔德，就美國總統特朗普簽署《香港自治法案》及相關行政命令提出嚴正交涉。鄭澤光指，美方法案及行政命令，惡意詆毀港區國安法，取消香港有關特別待遇，並威脅對中方實體和個人實施制裁，是對中國內政的粗暴干涉，嚴重違反國際法和國際關係基本準則，中方對此堅決反對，予以強烈譴責。中方將對美方錯誤行徑作出必要反應，包括對美方相關實體和個人實施制裁。

鄭澤光批評美方炮制的所謂《香港自治法案》及行政命令，關心的絕不是香港人民的民主、自由，而是妄圖阻撓和遏制中國的發展，這一圖謀永遠不可能得逞。中方敦促美方糾正錯誤，不得實施法案及行政命令，停止以任何方式干涉中國內政。

原文網址：

不得實施 汪汪汪汪

反對

天朝大國 肯同你小國講野已經好比面你

中共搵就搵返成件事始作俑者. 林鄭, 同3萬黑警啦.
林鄭+3萬黑警緊要.定係你共產黨維穩緊要.
自己諗啦

共產黨：好驚好驚

加速主義好

唔洗佢跪都好俾面佢噶喇

一般啲外使需要叩頭先ga

放棄班高官同班狗包保大把黃變返做港豬
老共咁都唔識諗

其實一早講咗.
只要徹查警暴. 根本成個運動可以話係完結. 7-8成人已經消氣.
係唔知邊撚個要死攬3萬隻毅進仔.
朱鎔基:歷史罪人

721行錯左哩步棋

721 我覺得黑警同中聯辦本來冇諗過搞到咁大鑊.
本來諗住真係伏擊D 手足既. 搵手足打下
但點知D 牛屎鄉黑,EQ低又冇腦冇自制能力. 失晒控成隻癲狗咁衝埋入車廂亂打人
成件事根本就係共警黑搞出嚟. 共警冇得唔攬. 如果唔係鄉黑就爆大鑊. 所以先搞到一PAT 屎咁.
所以共匪點都要焗住保住班警黑.
冇腦既人搵D 冇腦人做嘢.

估唔到 何已完 可以將件小事搞大到 國際既對峙
如果佢係計劃之內 就好有house of card 既味道

噶你老母

中共信仰權力
警察係權力既實體

佢地就只不過係為左自已既信仰而攬炒全世界，唔好諗佢地太聰明

何已完個博士學位都冇埋